【最新】海洋公園54億元撥款申請獲財委會通過

【最新】海洋公園54億元撥款申請獲財委會通過

仆佢個街又bump錢畀土共

黑箱作業就係咁解

香港人d錢以後直接送中

痴孖根

過幾年咪又蝕過 根本唔會揾到錢

土共托市托到冇哂錢

而家係欠緊中銀幾十億，泵一次水就還錢
還曬錢下次就話唔值得再泵水，無嫁啦

2388有冇得升

明明係你自己搞得差又要香港人埋單
屌你老母執柒左佢啦

可以買幾多個午餐肉？

希望趕得切同女朋友生日玩..
佢好鐘意玩越礦..

54億一野都用撚哂啦，跟住又要問借錢呀？

回血劍